D1 Milano

好似好少見到呢到有人講呢隻牌子
最近想入手以下呢隻，有無人都係戴緊呢隻？

個款抄到

都係啲大路款姐唔係咩

又確係似

四不像，又抄ap 又抄pp
仲賣645usd

帶緊佢D膠錶 仲有款墨綠色石紋面幾靚